<resources>
    <string name="app_name">C-Software</string>
    <string name="keteranganOTP">Untuk mendapatkan Kode OTP silahkan pilih salah satu metode dibawah ini :</string>
    <string name="otp">Kode telah dikirim ke Email, silahkan cek Email Anda</string>
    <string name="syaratketentuan">Terima kasih Anda telah mengakses situs atau mengunduh, menggunakan layanan, produk dan/atau aplikasi (“Aplikasi”) DOMPET ABATA. Pada saat Anda mengakses, mengunduh atau menggunakan Aplikasi DOMPET ABATA maka Syarat dan Ketentuan ini berlaku terhadap Anda. Dengan melanjutkan mengakses, mengunduh atau menggunakan Aplikasi DOMPET ABATA, Anda mengakui dan menyetujui bahwa Anda telah membaca dengan teliti, memahami, menerima dan menyetujui seluruh Syarat dan Ketentuan ini yang akan berlaku sebagai perjanjian antara Anda dengan Kami. Syarat dan Ketentuan ini juga berlaku seap kali Anda melakukan transaksi menggunakan Aplikasi DOMPET ABATA melalui mitra penyedia plaorm lain yang menandatangani perjanjian kerjasama dengan Kami dan menggunakan Aplikasi DOMPET ABATA sebagai salah satu metode pembayaran (“Partner DOMPET ABATA”)</string>
    <string name="Open">buka</string>
    <string name="Close">tutup</string>
    <string name="open">open</string>
    <string name="close">close</string>
    <string name="userabata">&#xea00;</string>
    <string name="navigation_drawer_open">open</string>
    <string name="navigation_drawer_close">close</string>
    <string name="saldoku">Saldoku</string>
    <string name="pulsa">pulsa</string>
    <string name="salessaldoku">Silahkan melakukan pembayaran ke Sales anda, jika ada kendala ketika melakukan pembayaran silahkan menghubungi CS</string>
    <string name="nomdua">2. Informasikan pada sales Nominal tagihan anda</string>
    <string name="nom1">1. Hubungi Sales Anda</string>
    <string name="nom3">3. Berikan uang tunai sesuai nominal Tagihan</string>
    <string name="nom4">4. Anda akan menerima Notifikasi Tagihan saldo server telah dibayar</string>
    <string name="bank">Silahkan melakukan pembayaran ke nomor rekening yang sudah tertera diatas. Kemudian selesaikan proses pembayaran dengan melakukan upload bukti transfer. Jika ada kendala silahkan hubungi CS.</string>
    <string name="car1">1. Masukan kartu ATM dan PIN Rekening Anda</string>
    <string name="car2">2. Pilih menu Transfer</string>
    <string name="car3">3. Pilih bank BRI</string>
    <string name="car4">4. Masukan nomor rekening 038701002403565</string>
    <string name="car6">6. Ikuti instruksi untuk menyelesaikan transaksi</string>
    <string name="car5">5. Masukan nominal Tagihan</string>
    <string name="selamat_datang_di_dompet_abata">Selamat Datang di Dompet Abata !</string>
    <string name="saya_menerima_dan_menyetujui_syarat_dan_ketentuan_aplikasi">Saya menerima dan menyetujui Syarat dan Ketentuan Aplikasi</string>
    <string name="silahkan_hubungi_cs_jika_dalam_1x24_jam_pembelian_belum_diterima">Silahkan Hubungi CS jika dalam 1x24 jam pembelian belum diterima</string>
    <string name="produk">Produk</string>
    <string name="pilih_produk">Pilih Produk</string>
    <string name="masukan_nomor">Masukan Nomor</string>
    <string name="masukan_nomors">Masukan nomor</string>
    <string name="nomor_pelanggan_minimal_7_karakter">Nomor Pelanggan minimal 7 karakter</string>
    <string name="nomor_pelanggan">Nomor Pelanggan</string>
    <string name="silahkan_lakukan_pembayaran_sebelum_tanggal_tersebut">Silahkan lakukan pembayaran sebelum tanggal tersebut</string>
    <string name="nominal_diatas_adalah_nominal_untuk_pengajuan_limit_baru">Nominal diatas adalah nominal untuk pengajuan limit</string>
</resources>